提提大家登記做選民

我地目標係要D賣港賊 票債票償

方法好簡單
1) 按下

2) 我係下載左 打完基本資料 再用Acrobat reader去簽名

3) 係REO-1 個行揀上傳

4) 上傳成功!

其實只係用你兩分鐘時間 所以希望大家唔好懶
______________________________________________________________

本身已經係選民既 請上
去檢查自己選民資格有冇俾人取消到

我代我地既香港多謝大家!

推

其實新界東仲有一個位要補選

點簽名的

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

唔單止自己做選民, 選舉時要大肆宣傳建制派支持暴力立法逃犯條例,
叫啲人唔好投票俾建制派

填寫和簽名果一欄

放置縮寫簽名 同埋 放置簽名 呢兩個選項佢灰色左

【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

我下載左 禁支筆 就有得整
我直接打個名 揀字體 就會變成一個簽名

我返到公司再試一次點整
再po清楚d
唔好意思

因為簽唔到
我其他野打晒料
print左出黎 fax左過去
不過唔知收唔收到

我禁完鋼筆 就有得新增縮寫
所以唔知點解唔得